自製防彈衣，兩本書和磁磚就夠

請分享